有冇人炒澳股

Z1P, IOU, DOU, VUL to the moon🚀
利申新手 一隻都無買到呀屌得個望字

揸緊RBL同Kogan睇唔透點解業績咁強勁反而會跌 係咪over value得太交關

一齊討論下

澳門股真係無乜興趣
好多都係香港上咗市
你都唔會炒A股啦

澳洲

ASX200

奧地利

陰莖陰莖